準備去換正式牌，有咩要注意？

冇 因為你有排都唔會買車

買定保險

帶住址證明

咁快一年？

仲有冇

出世紙

帶錢

準備900蚊

做好心理準備要加P

身份證
舊牌
錢

1137

見證1137由第n次考牌到終於拎正式牌

要揸Echo去拿牌

冇車都加P

續半年p

第4次 1 take pass

話時話如果陀住個P踩單車或者過馬路違例俾人捉 咁洗唔洗加監？